大家估下一個月內會唔會有大批口罩番貨

睇post啲人po咩link都俾人/bot秒搶

市面上又無乜貨 有既又唔知係咪假貨

我估唔少人存貨都係頂到半個月到

1星期內有大貨，會慢慢正常（大陸人唔黎掃既話）...

無可能唔黎掃

台灣禁出口 大陸內需優先 日本延遲出貨 你真心咩

有冇口罩產量睇
有就知夠唔夠 而家仲要送大禮
全球都要搶

大陸造口罩送病毒，無病帶左都變有病

堅持封關

口罩都bot

實有番貨
然後200蚊一盒
你買唔買

網上買咗13盒

應該全球都搶緊

2星期內一定OK，首先支那一定唔輸得會整D唔合規格既自用，跟著香港先得區區800萬人，一個泰國或者日本或者台灣都夠供應晒啦，支那有幾多人識上網去海外買又有錢而又捨得買，我諗得1億左右，而個1億人邊夠誠哥爭。

唔買，寧願死

同買iphone一樣
有大貨後門貨

你覺得d貨邊度來

其實一早係倉度

飢餓式銷售 分批賣

全世界搶緊

我覺得有批人囤積左啲貨

信政府，得永生

附近間良心藥房話唔知幾時翻貨
都唔知來貨價幾錢

五湖四海，啲代理實有計，香港都有廠整，政府掃完貨 咪到班平民掃囉，賣爛鳩口罩 擺明 塞錢入班 藥房佬度

返貨貴極有限 （20～50）最少都濕你一個開啦呢啲時勢

明知呢期全世界都搶貨，啲廠仲唔7*24印銀紙咩
一個星期差不多啦